屌你老母又聽到你死老母咁嘅語氣

唔洗咁早 lol
咁係咪每件事都要搞到臨急臨忙先叫做安排妥當

你吹得我脹